有冇何蔭棠舊生/學生比班垃圾打壓緊

屌你咩困住班舊生

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

屌
牆
罷課學生
舊生
分開三間房又唔出得

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

整牆係601
舊生困118
罷課 音樂室

pish

解散警隊 刻不容緩
唔該入去幫p牌仔推一推 好人一世平安

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

舊生都困? 非法禁錮?
一定就咪俾舊生入學校
放人入學校玩禁錮係咩玩法

推

屌佢老母

Pish

Push

叫舊生拍片話俾人困住
再叫記者黎啦

推上報

dllm

應該唔係真困呀？ 邊夠膽呀

校長又話要和而不同既?

屌你老母 青蛙走左又係一撚樣

牙記手足

狐狸上場又咪一撚樣

推上報
推到紫色巨塔重上毒果

唔係狐狸
娟姐坐正

要片，相，錄音

點樣困法

點幫到佢地！

而家困緊？

？？？

支持母校！